地盤佬無帶證叫黑工，警察無帶證叫____

地盤佬都守規矩過黑警

喂唔好拎地盤佬同黑警比啦
地盤佬好撚值得尊重

推 好好笑

如果全部人著警制服會點